人愈大發覺生得樣衰真係原罪

由細到大 見到有啲生得樣衰嘅同學
連老師會恥笑佢地
同學又唔會同佢地玩
結果就變咗孤獨精

到大啲好彩入到大學
應該係拍拖出pool黃金時機
靚仔靚女換左幾次男女朋友
生得樣衰都仲係A0

出嚟做嘢搵工 hr見到你
直情唔會請你
大家人工一樣 點解唔請個靚仔靚女啲？

就連風水玄學
根本就係搵靚仔靚女做標準
鼻梁低 鼻扁 就會話呢種人唔會發達
鼻高眼大 就一定係富貴之相
單眼皮眼細 就會話你陰險 心計重

一句講哂
其實基本上樣衰條命都衰過人
我都可以做風水玄學大師了

Lm

未必架，樣靚既，啱啱識會對佢好有好感。但時間耐咗，就睇到人既性格缺陷。往往同你啱傾既朋友都未必係你一開頭有好感既人。始終都係會睇性格同修養。你唔洗咁灰心架，總會有適合既人。

你數下邊個有錢佬係靚仔先

大佬 生成咁
我都知道佢條路難行啦

樣衰嘅
啱啱識 你都掉頭走啦

日和召喚

大師，點解馬雲會發達?

樣衰+矮=地獄mode